早餐 - 台灣牛肉麵

辣殺

屌唔好再dry啲

正呀

7/10

Where

其實d 麵真係好難食

強又乾，牛又乾

其實唔dry, 不過太油
買咗牛肋條同牛筋, (花椒,山奈,當歸)
牛肋條煮一個鍾頭多小小就得
牛筯要炆最少三個鐘
唔係台灣麵, 係日本乾烏冬

隻蛋熟哂

隻蛋自己帶落去？

台灣麵要hard boiled egg ga

全部自己煮ga

見到都唔開胃。

隻蛋不掂

上上星期喺台中逢甲夜市附近食
好正

二日無出街食

食就ok

下次溫泉

台中未去過
你碗睇都好食又多料

一啲味都冇